# Functionality
1. Визулизация создания сайтов
2. Решения конечных задач пользователя с возможностью обратной связи
3. Автоматическое "распределение" сценариев пользователя по аппаратным платформам
4. Загрузка скриптов на узлы системы (сервер, датчик, прибор, браузер)
